# Marina Mercante

El Capitán Faustino esta solicitando a "Transgenia" una capacitación para la marina a través de una realidad virtual que desarrollará "Creometrica" con la gestión del proyecto por parte de "Transgenia"
